上年五一同今年五一真係差好遠

五一黃金週又到,無曬大陸人黎香港消費
大家覺唔覺得香港好似死城咁?
訴有購物天堂美譽既香港搞到咁
求下大陸人黎香港消費
缺少左大陸人消費既香港無曬經濟收入
一定會一落不起,經濟差到傻
不單經濟,連帶影響埋民生/樓價
可能到時香港真係會破產

各位唔係以為香港無左大陸生存到啊？

唔覺似死城 香港理應由香港人去活著

無大陸人幫襯點得

推

有你地幫手咪唔會變死城

各位唔係以為8964國無左香港生存到啊？

今年有五一黃金週

唔係以為今年5月1中國仲同上年5月1一樣呀

師兄文彩唔錯

點解唔問支那冇香港生唔生存到
唔問點解一定要靠做白手套先生存到
唔問下香港可唔可以靠其他行業都發到圍

一路以嚟行嘅路唔等於可靠嘅路
只係支那以你認為冇佢一定生存唔到only

但係搵大陸人錢快吖嘛

我手寫我想
見笑了

真係差好遠

冇叫你唔搵 但我好肯定話你知政府由唔同方面將好多香港人社教化 等佢地以為冇支那人就唔掂

香港就要係整頓翻香港人本土為先嘅社會結構同規劃 唔係出街一街都係藥房sasa 金舖 再唔係就得連鎖餐廳

喺到貼圍爐打飛機有咩意思
貼去藍group啦

咁有唔同意見都係好事

唔多覺以前多大陸人黎 對我生活帶黎咩好處搵個位食飯都難

各有各睇
你小市民講真政府唔在乎你搵
唔搵到位食飯
佢又唔係你選出黎
選佢出黎個d唔滿意無大陸人嘛

咁個政府唔在意我 我仲在意個政府做咩？

死城點都好過變蝗城

諗咁耐寫得咁辛苦

貼上嚟真心冇乜意思=.=

睇得明嘅都係自己友

睇唔明嘅又屌化

又好似係
無咩ac係入藍谷
幫幫手

有啲句子太長，落咗下一行，
你嗰句斷晒

盡曬雞